阿聯酋航空3月25開始暫停所有客運航班

Today we made the decision to temporarily suspend all passenger flights by 25 March 2020. SkyCargo operations will continue. This painful but pragmatic move will help Emirates Group preserve business viability and secure jobs worldwide, avoiding cuts.
海外港人仲有咩方法番香港

推！

航空業玩完

酋長國應該頂得下
其他真係難講..

騎駱駝

仲有貨機

運口罩幫補生計

油王喎，頂得順既

撤回左啦

彈弓手搞到而家book多咗張機票！
有冇苦主？

Emirates 可以refund喎

係咪要打過去CS先得？

今天問了，沒有refund, 只能改時間及voucher

A380已經搞到佢半收皮，拉上補下

國家航空邊有咁易收皮
你唔可以當佢係一間私人公司咁睇

佢呢140架a380，冇咗二手市場，租都冇人租，維護成本大漲，國家隊都可能爆煲一日，個哈理法塔咁

emirate cancel左班機係唔係我一定可以攞到full refund ?唔想要佢張voucher

D a380真係
不過都係國泰炒燶油7 d

初期即係3月頭取消航班果D先可以
最後呢堆唔退錢，只退voucher